新長輩圖呀呀呀呀呀

有冇巴打/絲打可幫手用呢啲資料整張長輩圖？？
送哂班保皇狗賊歸西

幫推

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

你知道嗎？ 林郑惊天大阴谋

林鄭月娥是外國政府安插的走狗！
擔任政務司司長時，就一直拖梁振英後腿！
2014年政改，更配合外國勢力引發佔中！
導致梁副主席退任！
在英美支持下登上垂涎已久的特首寶座！

這次修例是林鄭無視中央指示一意孤行！
目的是令國家乘貿易戰水深火熱時，配合外國勢力，搞個人威權主義，勾結英美走狗，為連任鋪路！

正當中美貿易戰正進行得如火如荼
香港作為資金自由出入的國際金融中心
是國家反攻的重要棋子
林鄭卻將上星期三(12/6)的示威定性為暴動，下令鎮壓！
事後卻將暴力責任推卸給盡忠職守的警方！
警隊內部在林鄭發聲明後才發現自己背後被插一刀！高層都敢怒不敢言！

定性暴動是美帝的陰謀！
上週三後美國立即籍暴動為借口取消香港關係法！制裁香港！
令国家在水深火熱的貿易戰處於被動，處處捱打！
林鄭亦借此為連任鋪路！做英美的內應走狗

林鄭丈夫、兩個兒子都是英國人！
在完成英美大陰謀後就會以配偶身移民英國！

為國家
不要落入美帝林鄭的圈套！林鄭下台！推翻暴動定義！釋放學生！

請廣傳